只要跳閘成風...我相信..港鐵就爽死

只要跳閘成風...我相信..港鐵就爽死